識貴金屬交易既巴絲唔該入一入黎

小弟近排比人叫去咩大時代公司買賣貴金屬 ，因為唔識所以上黎請教 佢話自己冇蝕過錢

On9樓主

好嘢嚟
All in落去玩
保證掂

做乜尻

如果你信既
你一係打手。一係on9仔

話你on9就認啦 柒頭